ubs client servicing specialist

有冇巴打聽過呢份工/做過ubs?
Job ad寫min 2-3yrs experience in a call centre / banking environment

我做過一年call centre in 大銀行 retail,
報左
佢搵我in

乜ubs hk有retail?
究竟份工係retail定係咩行業？

人工我應該叫價幾多好？

有無話咩department

聽客電話？
不過份工一定係private bank

唔知咩client，同叫價幾多比較好

未㩒入去睇 但估係pb

Are you an individual with high client servicing standards? Are you a person who enjoys interactions with clients?

We’re looking for someone like that to:

• Be part of the front line client service team providing unparalleled service to our clients and client advisors
• Offer sound advice and provide strong support via helpline, ticketing system and emails
• Understand our clients and client advisors needs and communicate effectively with them and their supporting teams
• Demonstrate sensitivity and keen understanding of data confidentiality and client privacy
• Further develop core processes to improve service quality and efficiency
Your team
You will be working in the Digital Banking Client Servicing team covering APAC region. Our role is to be the first point of contact for our clients and client advisors regarding digital services related queries, issues and requests.
Examples of queries include login assistance, forms documentation, platform navigation, digital products, technical issues etc.

By improving the self-help information and working closely with various teams across the organization, we ensure operations fully support our Wealth Management business which manage, preserve and grow the wealth of our clients.

Providing an excellent & outstanding client experience is our goal.
Your expertise
• Diploma/Degree in any discipline with minimum 2 to 3 years of relevant work experience in a call centre / banking environment
• Strong client service mindset with excellent communication and problem solving skills
• Knowledge in trading and investments (preferably) a self-starter who can work well with minimal supervision
• a good communicator
• a person with high service level standards
• an effective team player, with professional and positive attitude
• able to converse fluently in English, Mandarin and Cantonese due to the geographical coverage of this role
• able to perform rotating shift, including Saturdays and public holidays
• able to work under pressure to strict deadlines (you're good at prioritizing tasks)
• adept at improving processes and enhancing workflows (you’re a keen observer and problem solver)
• innovative with data and agile in the changing landscape

Digital banking client servicing team

呢個似係pb team pass過去request個啲 但詳情唔係好清楚

我上一份工18k咋喎，
叫價幾多好？定係ibank/ pb 會有benchmark比我？

ibank 無論咩department, 都只會參考你上一份嘅人工再向上調整

ibank會唔會叫既升福可以大D

咁就睇你同HR 嘅議價能力

巴打你做ibank? 咩dept

Push

Examples of queries include login assistance, forms documentation, platform navigation, digital products, technical issues etc.

睇落似cs位

我諗都係
但唔知client係咩同唔知會唔會因為ibank所以可以叫價高啲

Client應該係buy side firm/pb client 個啲
可能間firm有新人要幫佢地開account process login form

發下夢好
Ib/pb大把人搵得1x/2xk
我諗都係最底層嗰堆mass market客
即係around 1球美金

Ubs應該好多依啲客仔

同埋要睇下邊個office

睇埋個requirement

Diploma/Degree

我本身18k 咁你覺得叫幾多好

我諗比盡25k

利申9up

行內practice係表現唔算好突出又想出offer既會 壓你價
定直情reject？
開25k會唔會aggressive左少少

一般嚟得講轉工+20%就無問題
你驚咪叫22-23k囉

同埋依啲工應該唔難搵人
所以都係唔好太aggressive

投行正啦